%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

 \subsection*{Continuité}

% Continuité éventuelle
\exotd{01}
\exotd{02}
\exotd{03}
% prolongement par continuité
\exotd{04}
\exotd{08}

 \subsection*{Théorème des valeurs intermédiaires}

% Exo d'applications de base
\exotd{10}
\exotd{09}
\exotd{16} % fonction implicite
\exotd{19} % Fonctions réciproques

\subsection*{Fonctions trigonométriques réciproques}

\exotd{13} % arcos, arcsin
\exotd{14} % Formule de Machin et autres calculs
\exotd{15} % Fonction dépendant de arctan

 \subsection*{Continuité et suites}

\exotd{12} % Intervalle stable et étude de suite
\exotd{07} % EDHEC E
\exotd{11} % EML E 2015
\exotd{17} % suite implicite

\end{ExosApp}
\begin{PAPL}

\exotd{05} % continue sur [0,1) -> pt fixe
\exotd{18} % continue et décroissante -> unique point fixe.
\exotd{06}
\exotd{20} % Fonction lipschitzienne
\exotd{21} % Fonction injective continue 
\exotd{22} % Oral ESCP 


\end{PAPL}
